仲有邊度有得買頭盔？！

行左幾間五金舖同迪記都唔覺有
女仔又唔敢問五金啲叔叔。。。全部都睇落好惡同似藍。。。

邊區?

頭先係一間元朗既5金鋪買左
見到仲有唔少

不過真係要行好多間先得一間有

潮流興呀

旺角

屯門恆威工業中心 好多五金鋪

人地都係做生意
放心入去買

筲箕灣 大三元 48蚊個

係藍又點？有錢都唔要咩

KT and Kln bay

出街梗係要戴返個頭盔啦
潮流要跟

不要說頭盔
試著說安全帽

九龍灣工業區大把,我琴日先買左一打

旺角新填地街 易去又方便
入去話要建造業安全帽 就可以了

祝巴絲建造業工作順利

篤灰

點篤？

鴨記近西九啲雜貨店有齊，重有手套同單車頭盔

發夢筲箕灣八方雲集隔離嗰間

借位問問，去買頭盔果陣係咪都係戴返個口罩穩陣啲

佐敦有呀，新填地街 ／官涌街街市對邊有間地產格黎
問過價最貴65蚊，買幾個有得平到50蚊個

冰袖同面巾邊度仲有貨?

ssp

十二蚊店咪有冰袖